一人一個同時裝冇關又可以印上Tee嘅牌子

冇呀
一個都冇呀
你地知唔知醜架？
人著你又著
好潮？唔覺喎
人地見到只係覺得你係果間公司嘅員工
果間公司嘅員工見到又會覺得你傻仔扮果間公司員工
好柒呀

可口可樂

公廁
不了